未完場呀 始終呀 唔好慶祝住

It ain’t over till it is over